【香港直播20200415】防疫基金2.0 縱容剝削 漏洞百出 Max報導|

【香港直播20200415】防疫基金2.0 縱容剝削 漏洞百出 Max報導|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
320K subscribers

發佈日期：
責任編輯：

🙏🏻多謝大家收看大紀元新唐人聯合新聞頻道，受YouTube「黃標事件」影響，我們頻道大部份影片都被自動「黃標」，成本也沒法Cover，如果大家支持我們繼續守護真相，永不放棄，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播或直播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：

🔥新書刊熱賣中👇🏻
🆕新紀元第二本疫情特刊📔 現已上市！
—— 挖掘出中共隱瞞疫情的罪證🔎 探尋中共病毒🦠的偏好 披露中共嫁禍美國的部署！
🛒立即購買：

---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞